iPhone XR最大問題唔係個moon

而係個charging port唔係對稱
屌你老母呀Apple咁多年 第一部機唔係對稱
說好的Attention to details呢
死gay cook咁多過到骨真係Apple is dead

跟本買垃圾XR就預左要比人笑